[突發] 原來土瓜灣都有連儂牆

就喺味皇隔離同報紙檔中間嗰度
OK對住嗰個位

連登全體譴責
要睇支持嘅返BK

Push

推